---
Title: Dag 22 - Iteratie 3
Date: 2018-01-08
---
Vandaag zijn we weer begonnen met een les SC, daarnaast heb ik een uurtje dingen besproken met mijn team over de status van ons project. We hebben de planning op orde gemaakt en verdeeld wat er nog moet gebeuren. 
Vandaag heb ik ook mijn toets tekenen gehad en ik ben hier 3 uur mee bezig geweest, hopen dat ik hem haal!
